[iOS/AN] 白貓project #268 有C社 唔怕 有太監 唔驚

呢隻真扎 假既

叫你唔洗咁執著

大家上呀！

我用250石抽完 你叫我唔洗咁執著?

上邊

上呀！

光頭仔：25石就中啦
至於你 250係要執著少少既

上床？

你張相係新恒結衣
出黎到係CAT GIRL 仲話唔洗咁執著

咁上邊

都話畫唔撚切

上堂囉
唔係你重識上咩

唔上

我yuna好正
itzy嘅yuna仲正

有病睇醫生 好唔好

是旦啦,你睇數字咋嘛
一野彈個幾十億,理得佢個西識飛

收到風 同一拳合作

打決戰王好多人用真扎 但好快死
代表咩

放暑假了

25段起跳喎D人

用落輝夏好似冇tina咁勁，定我未用熟

代表好多人抽唔到釘宮

真扎又勝

留名屌柒光頭仔

有鳩妖魔叔又勝

出新pool兩頁

白貓太好玩 玩到唔得閒留言姐

雞扎1技起手慢撚到 2技個僵直

你果邊幾點？

啱啱先有時間玩白貓

優娜BB刷數量關真係好正

前日已經講左大獎是誰

刷數量關大把野揀
用隻閪野

刷開21星

.......

小圓仲係好好用

小圓行路妹下妹下咁不了
女主好用啲

我覺得刷數量關既話 女警夏日version都好好用

Tina 勁好撚多夏冇樣野勁得過tina

跑得又慢，又低傷刷數量洗鬼用佢

齊隊 究竟用邊隻好

我會用女警

女主個種地圖炮太短
但女警係成個海浪射出黎

架仔打到SHORT左

幾時出粒朱古力做抽角

台版剛劍支炮set做可控

why hey0

你係光頭仔咩?

我就係想問點解要hey0光頭仔

我最憎光頭

好定壞？

2月29係咪好好睇

1 hit 4 億
同
12.hit 4 億既分別

得罪你咩

真

on9

會長

好人好者點會光頭

唔好咁囂張

差左個0 WOR通脹呢

唔好笑

請停止挑釁

又耍花槍 厭未

你都未厭白貓啦

厭左了

咁仆街了, 你個腦仔得返上堂

咁加入耍花槍

畢左業了
乜都無了

3P我唔岩

玩開4p定5p

唔怪得你無哂頭髮啦

我好簡單 我一對一就ok

佢笑我 幫我狙擊佢 得唔得

上天已經拎走哂佢既頭髮

但佢仲食到女喎

唔好屈

個天就係咁唔公平

靠你懲罰佢

隻拳d技唔係咁順手
但難得打職走住屌地圖炮

拎黎刷塔慳返d時間岩晒

抽唔返剛劍

唔撚係呀 邊個on9投細佬

337竟然連前10都冇
希望細路入到KC

點解又係艾蕾
點解會係細佬

係咪C社自己造馬投票架
我唔信 我唔信 我唔信
要求再投過

我正式宣佈 投細佬唔係gay就on9

係咪你投架............
人少少認左佢

我gay

邊個投邊個爛賓周

玩咁大 點跟

你冇賓周？

阿伯得第三

貓耳阿伯無喇

成班牙伯痴線老

似C社想做隻弟弟上位, 遲D KC實又男性第一名

剛劍

有無話幾時實裝
艾蕾隻馬係咪可以換埋做貓？

如果牙伯有貓耳
咁應該裝係變身前 定 變身後？

開晒啲細帳投呀伯都係得第3

唉 反正都唔會有

牙伯任抽架喎

講緊貓耳

登基

只有那個女人能夠超越那個女人

連續幾個決戰幾個協力都係用甲由王

那個男人呢

邊可能冇抽牙伯

做咩笑人

我無抽喎

其實隻黑劍幾好玩

可惜生存力

牙伯甘卡娃依都吾抽

佢gay的

好人好姐鐘意牙伯

有新pool未

下個POOL

射了

上面

想問下升好既建築物收埋係個倉係咪都照樣有效果?

係

我含著你 你亦含著我

大家可以J住先

好彩齊

DLLM 快撚D去留言唔好咁執著啦

無愛

係咪你開post
無account 點留言

btw老實講 Tina做到咁勁
真係唔太可能俾小夏超越Tina

酪梨男刀 我到覺得這樣剛剛好 之前的有點太花
昨天 22:35回覆

屌你老味曲撚到玄

其實今次d霸裝都係將武器還原最基本個樣
不要太執著吧

之前霸裝識圍住轉 個feel好似好把炮咁
今次好撚hea，仲要d武器唔岩

屌開頭以為把斧個形狀係9整
點知比人發現係翼斧黎

唔知槍/龍個把都係啦，成把塔龍咁

牙伯

咪話左趕住推隻雞出黎賺錢 畫唔切
是但啦 又唔係勁
S2又無得中途取消

屌哂你地

雞

空島升建築

我唔明點解 唔係都係套返啲3D model落去？
搞乜撚搞到咁

第11個大跳加三抽
沒有真扎9.0的日子 第5天

下 第2跳已經中左
除左1.0迫我破處課金之外

就係百思不得其巧

不過追強度真係唔洗抽
協力見到佢 你預滅團

自從4.0後冇一次順利 去到8.0先正常
9.0又扭計 啲女人真係好麻煩

雞就是臭

不如你單抽啦
之前情人抽Tina 抽到第7個大抽已經齊pool
人妻同佐倉仲跳左好多次

最後單抽 抽左21抽
終於中左

對c社好失望
2020年好似換左個弱智話事咁

菜能好揀唔揀 揀係1月1日開校
首先食左每年一屆呢個慨念
個活動仲要每日解鎖
邊個會新年流流同你每日解鎖乞你10粒8粒石想打晒d石黎抽先課金 果下感覺比呢d關窒一窒就可能選擇唔課

fly high pool
雖然我無睇劇情
但個主題都幾吸引
4隻都適合整換裝 類似sh
但得低b妹有眼鏡換裝 失敗

天氣姐弟
呢個算係2020年第一個正常既pool
不論角色 故事 強度 武器都正常水準以上
所以細佬拎到貓耳唔係無原因

情人pool
呢個唔洗講啦 2020年營收第2 僅次於菜能

護衛pool
5隻角色 營收創新低要幾聰明先做到

冰焰戰線
一個唔知咩原因 但好明顯睇得出係中途打尖出既pool 應該係認為只要出真扎就會大把人課 挽回營收
親生女霸裝成為笑話
就好似富奸交d草稿出黎就照出下一話咁
人氣角強度已不是重點 俾人感覺毫無誠意

講經咩 情人pool我第一個大跳就人妻釘宫啦

真 好掛住$#爸爸 中村食我啲屎啦

唔記得邊個講過
當黑劍都屌白貓 咁就真係離執柒不遠

字字看來皆是血

屌你 咁歐 抵啦

講事實姐，未到屌
因為佢一年出幾次合佢
出d合作還原程度我真係好滿意
所以我好鍾意抽佢d合作
但佢d合作角色強度好勁咩？
就係感受到果份誠意

同埋唔記得魔王事件？
你推人氣角出黎仲要咁多缺陷 仲要咁明顯
即係iphone4567891011 突然12個外觀原來copy返4既野仲要入面既料得8既速度賣點係this is iphone?

屌你老母 cls

對我來講, 宜家既白貓得返每年周年
不過再係咁落去應該冇每年了

佢D合作還原度真係值得一讚, 如果本身有睇開套野又OK鐘意
真係會玩得幾投入, 強度其次

會有一種玩得好開心既感覺

刀劍 ms re0 巨人都整得好好

汁未

白貓幾時執

「ソードアート・オンライン・プロジェクト」キャラ「10回+1」ガチャ★5キャラ1体確定権の表示不具合について

係咪想復刻/出新pool

太監上場完全唔上修舊角

有冇咁快復刻

太監:有咩方法可以挽救營收
$#:大概只有那個男人吧

唔鐘意sao, 無睇 game/異世界嘅動漫concept真係濫到....

你無改錯名

清識波

日日丁緊

是但啦, btw 人設我少少by嘅, 劇場版我望過下啲畫面係有心機製作,
但平時動畫就..........

今次協力係咪連boss都無錢整

屌 仲好講 桐狗廢到屌一聲

係咪就執

我同我朋友講 最近睇野越黎越慢

我朋友就同我講發 神 經 ！

要執笠了

叫左你地支持白貓架啦
又唔支持 執喇

利申 支持左

出即課10劈絕不走數

咪出左囉 唔記得左喇？

吾系佢牙假既

急不及待想玩玩了

13小時前

男豬又復活

2隻S3 CD短撚到

男豬直升TOP1大劍金獅情何以堪

哇

救市

最強之11人

ALL IN‼️‼️‼️

乜水黎

暴力救市

做乜鳩出教主

搞錯呀, 你咩年代既人

T.M.Revolution呢個名有冇見過?

3750必中剛劍

西川貴教

很想你地課金吧

咁都唔識

女主個垃圾sp限制被動終於改

zc勁過哂近期2個pool

有沒整合

3750自選劵
又係好似之前茶熊咁 將無個d放埋一齊揀 咁樣叫做自選劵
仆街C社真係仆街

話明自選 緊係自己揀啦
有咩理由仲要將無個d放埋一齊揀

亞視黎既喂

唔識日文唔怪你

屌個濕鳩復刻，11隻之中追2隻

個夢幻轉蛋都幾難諗先到呢11隻

有冇翻譯

overlord

課啦，柒頭！

點解唔整埋ASCA英雄?

哇好興奮呀

睇黎要射3000補返剛劍

岩岩先輸左錢, 唔想課

要追返剛劍

zc個hell

易到

小朋友遊樂場

話時話 點解班台仔成日都叫限劍做小背包
唔太好聽

11隻都有咁果30抽會變左咩？

30粒星虹

你歐洲人？
我仲差4隻

即係得33粒饅

因為佢孭住個背囊

pure

睇緊七大罪

突然醒起同白貓一樣又係光女愛上暗仔

冇剛劍你都玩得落手

第三季垃圾嚟

支持白貓

一至三都垃圾其實
睇七大罪打疫

喂 答應我 大家n個14日內唔好出街
留係屋企陪我打白貓

140日無出街了

你個腦家陣除咗打白貓仲有乜

準備好3750石了

玷污佢

幾時有得抽

成個pool齊撚咗 on9
3次10+1俾我抽真扎好過

有扎呀 扎槍

依d叫長情專一
你識條鐵

錯 係3000
因為送左30抽

差2碌鳩同紅髮變身妹抽都唔想抽

你慢慢等
等埋每日單抽丫笨

做咩姐 又唔係今日有得抽 訓醒未

白貓post問我訓醒未 你訓醒未

其實佢是咪覺得自己好索

佢真係好索

未 岩岩訓左

釘宮又救世

我法國抽中釘宮先係真正爆機

GUN到

已經爆咗了

其實會唔會係dream池之後 無啦啦出隻新角 勁到爆炸
拉返dream池11人落馬 限劍都無得繼續企了

C社會唔會係到捉緊一盤好大既棋

有冇白貓股東知合作池幾時出？

原來你真係未訓醒

咁都仲叫企緊喎
但出新角可能連頭4都無得企了

第一日玩白貓?
TOP1 OR NOTHING

咁仲抽唔抽好牙

痴線 釘棺又贏
個hell鳩撳都贏

諗唔到點先超越到
20萬盾 吸血 環型子機回SP 開始起手3條命

營運從2019年登場的角色中11職業各選一位組成的夢幻池
- 4★跟普通池相同名單

真扎槍之前果堆角已經去到唔用得嘅程度
唔上修邊會有人抽

屌你老味垃圾光頭仔同我出黎

尋日比我做低咗喇

乜年代呀
2020年世界末日都仲講強度

岩岩訓醒 見澳紙跌撚到仆晒街 想問外滙課金大法重work唔work?

宜家先知會跌?

岩岩訓醒 見隔離用澳紙上eshop買驚先醒返起尼日尼亞課金大法

cls

邊個瞓你隔離？

伊之助BB

白貓Post真係好多傻佬

趕收工的我，把釘宮放入隊就對了

今日係我同白貓相識8個月既紀念日

吓

下乜

咁八個月前你個腦咪剩係得讀書

咁我轉生佢上黎

食屎狗

咩事

你好蠢 溝通唔到 cut線啦

你電話仲用線

佢個腦剩係得讀書同食屎狗

仲有頭髮

可能升級到光頭

突然咁多人

一直都咁多人

個個mon住個po但係唔講野

我係你後面

Hi

屌你老母

無事 梳大佬

幾千天近況幸福嗎

4月終於復活

邊個係4月

你的方言

mk

好過你無頭髮

好惡毒

你做咩幫住佢

我地吉過屎忽

大巴拿

佢條女幾正

你都幾正

你個腦剩係得頭髮同白貓

咁早起身去剪頭髮??

你咁早起身又做乜嘢？

去剃你d頭髮

去執佢啲頭髮

買個假髮你剃

有排執喎

好 幾時

兵器榜大清算既日子到了？

星期日要放假 不會清算的

帶我升RANK未

你幾時得閒 咪幾時帶

你八個月前喺另一度叫春緊

好似係再前一年既事啦

嗰陣你個腦有咩

個陣佢有智慧齒

應該從來都未有吧

睇錯jor"嗰陣你有腦咩"
sor

聽日邊個抽？

齊

有女

見你大佬份上 唔屌你老母

有乜抽？

你走啦

你唔走？

前度 係咪唔俾

天日你抽唔抽

無啊伯 想抽

一齊抽

我都無屌你老母 引戰狗？

一齊狙擊佢未

J你先

白貓Post既人好惡

老豆

辣殺驚出新pool未

咪倒數緊下個pool囉

今個已經係執甩pool

大清算日

幾時出白貓2

睇下人地ms出彌豆子合作就輕鬆收85億羊白腦識做未

今日好熱

c社成日炒冷飯

戇鳩垃圾ms

送果3大抽, 抽完得粒呀伯星虹

又話有得自選
選咩

抽左4下 屌你老母出得隻13島大劍

完全封鎖ed

完全封鎖+1

做乜鳩

DLLM

咦我抽抽下食到氣流喎😂

喂屌你老母 好多隻冇佢同我一粒星/new都冇
阿伯都唔俾

呢幾隻都可以冇

想課金

好彩

唔好彩

4台聯頒

張自選卷去邊搵架

本身都齊....送果33連可唔可以變11個金鎚比我我要求都唔算高...

抽完感覺好空虛

抽插完感覺好空虛

抽插完抽插完嘅水瀨叔感覺好空虛

頭先食飯熱到出汗

多咗33粒pizza

屌你老母3張饅頭券

dream池真係無改錯名喎
夢想 FF下好喇

申利 多左33粒饅頭

禁酒令

得1%機會中

Cls11吊2咁都有new

已經搵唔到錢仲要搞閪個機率個腦要裝左咩先諗到呢個閪POOL係咁趕課長走

射咗三千石就係為咗隻性女，屌你老母

見到你地射 我又想射

射呀射 射它吧

射左 好空虛

lktfb

中途連臭菜都無跳過
乜鳩垃圾池黎

見到load個心離一離
咪撚比廢角我啦
想要多幾粒星虹ja

你地睇到啲咩?

4星有10% 但係個11隻一定出5星 得1%

中到，照下鏡，咪又係毒撚一個，無咩咁值得開心

呢位清心水清

哈左

岩岩照完 見到自己仲有頭髮 開心返哂

@WILL

15回送果張係自選劵

聽聞佢好似食緊女唔得閒睇post

係 你可以自己係11隻入面揀一隻 你鐘意揀限劍又得 揀真扎都得 得左
唔會有禮物icon

不計成本咁追一條女 係青春嘅

好，唔該，想中剛劍

3千石 選左限劍 值得

屌都唔知中左d乜

d限定係咁多隻加埋得1%機率中炸!!

即係中指定一隻係0.1%都無

屌 覆完睇到呢個reply先知咩事

好似幾淫

以為唉唉又勝？

真係幾淫

點解可以覆得咁快

光頭仔

你條仆街仔又中乜

唔係嗰幾隻

0.09

試下叫我靚仔

我先係

光叔

我都係

醒下啦

就算你係靚仔, 我係一個有頭毛既靚仔, 但你只係一個光頭靚仔

蒲仔

你嗰d叫頭毛
我嗰d叫頭髮

假髮都係髮, 你又冇錯

個pool係咪有bug

我唔同你口舌之爭

係你個ac有bug

你個頭有bug

叫我契爺

太監狗急跳牆

岩岩玩法BARCODE炎傷打幾億仲高過白值係咪我坐太耐

原來呢隻劍仲係個pool度..
抽到而家都未中呢隻野...

大家同姓

曾經有一份真摯嘅感情擺喺我面前 但我冇好好珍惜

ching sick ball

回血了

呢首好聽

屌 依個pool放撚左好多選拔落去
有d選拔明明係十年前既產物 都可以放落去
C社你係得既

十年前你連智都齒都無

十年前我有頭髮咪得

十年前仲有一條？

十年嘢大蕃薯都有三條 如果佢得一條咪

你兩個都好串喎

修練編最後一關完全係出俾茶能獅劍玩既

用釘宮行行企企就完左場

有咩唔係

邊位清 認左佢
15萬

5系禾

六爺

sor

不是禾

樓上三個咁早起身吉屎忽？

你咁早既 震驚十四億人口
定岩岩食完女準備訓

你個腦係咪剩係得白貓同女

係
返工啦 光叔

係人都知我職業係兒子

咁咪即係要番工

係
攞錢真係好辛苦

btw又秒回

請唔請助手幫手打白貓

請過寶寶做
不過棄game所以炒左佢了

屌晒你哋

六爺復活

辣殺驚就是悶

屌埋你

剛剣閑閑哋都幾億上落

我夠閒閒地一炮幾億

又銀袍dllm

你嗰啲係咸咸地💦💦

on9 身家都冇咁多..

身家得1500 捱到1號

你點知

佢吞過

水瀨叔又吞

你地好變態

不要就你地
試著說我地

我唔玩依D架喎 唔好拉埋我落水

平時玩開第啲

又屈

有無人知點做？

對於白貓的問題 我一律建議del驚

你啲飾爆位 一係開位 一係放入倉 一係賣緊啲

你返學同人玩開第啲

返學周圍都有cctv 可以有咩玩

白貓D老屎FUCK真係惡到

會唔會呀...

笑甚麼你也是

佢屈我牙

係我
唔好咁大聲

射射課長

新手留名

難哥

出現了

都市傳說腩叔

樓主，你記不記得有一招從白貓開始的指法？

三下就中0.09%

腩哥又然

這些機會

我嗰三千石跳得隻扎

扎都無牙 屌

你咪中左囉 扮乜鳩 死歐洲人

幫抽未

南哥我偶像

我呢排又返左非洲

屌 認真 我無真扎
夏日個陣淨係中左女警

南哥

日夜都見到你

24小時online

醉愛白貓？

醉愛白貓po

你愛人唔係到喎

Nam gor

可能現實一齊緊

白貓Post既人好變態

合作未

當大家滿心歡喜想追返隻劍
但一出就發現個機率咁閪 個期望落差做成嘅傷害
到底有冇諗過會幾大 太監真係冇腦

睇完你呢段說話 再睇返腩哥幅圖
唔...我好像明白什麼了

好串

腩哥點同我呢啲蟻民

21星斬

不如叫21星限劍算啦 好似專為限劍而設咁

要你地射3k石

前日射左 好空虛

換性女訓地都好過要隻閪角

邊隻叫閪角

限劍個樣同聲其實都唔掂

有強度就得啦

我覺得唔錯wor

你不嬲另類口味

早晨
寶寶屌左蒲仔未

無上過水

屌到唔上水

你真係24小時mon po
同水瀨叔一樣

一講就出現

有5會？

係出現咗你先講

差3秒

你24小時mon post

我個腦剩係得白貓po

好悶牙

又有黑驚中招

限劍都比你歐埋

屌 我3000石自選返黎架
你咪撚再嘈

11隻追1隻

去撚左非洲
其餘11隻都無牙屌

真係換左

係
值值地 希望可以企多半年

如果係1%分比11隻 每日送一個大跳就差唔多

一炮自追7e 唔使疊 有子機 防異常 唔知點超越

你地成日都係咁講架啦
都唔知真定假

嘈

嘈你媽

你想做我老豆？

你識飛先

唔通依家識飛又同你講咩

有3000石就收皮啦

你飛撚咗去歐洲嘛

真 開驚到而家我仲用緊阿伯

換完就無哂了

你係要搵野黎嘈既

你仲有玩咩

你呢幅圖唔係代表你有齊其他10隻咩

你係咪無抽到3000自選
佢可以係11隻入面「自己揀一隻」

就算我未齊其餘個10隻 都可以自己揀一隻

點解要抽到3000自選

張劵係直接揀唔係19十抽一
即係補底抽左3000一定中到自己想要嗰隻

邊個抽左3000？

因為我係非洲人

冇

重課非洲人？

之前有幾期無抽 儲儲埋埋 咪岩岩好3000囉

有3000石抄非同條光頭佬扮有頭髮有咩分別

係歐就免費個30抽中撚左啦
仲洗咩掉多3000石落自選

記住申pf

又笑寶寶

如果可以恨will 全力痛恨will

咩

賭神叔

佢笑你冇頭髮

你有返咁上下年紀

聽講21斬做球比小背包
係咪真？

你上過佢

你都痴線 無頭髮既係你

我冇

明明係你冇頭髮
我仲幫你植髮

我果日幫你剪到無哂頭髮

大家一齊光頭
我可以叫你光頭佬了

釘宮遊樂場

又屈鳩我

咁你上過邊個

光頭佬得你一個

你D隊友

仲未諗好申請邊科

調理農務系

你係光頭婆

點指兵兵

幾時先捨得一星期一pool?

加快汁甩

你5課邊有錢請聲優

我有課

我眉課

佢唔出我點課？

課金個掣限時限刻先撳得？

任撳架wor

撳走咗幾個肝了...
就黎春袋都沒了

你不嬲沒

你點知的

鮑姐同的講

佢無春袋 你無頭髮

我沒有我沒有沒有

咁你有定沒有

玩埋睡美男痴撚線到底仲想唔想我課

準備TOP0

男煮準備打甩甲由限劍頭

你地5周年個陣又話男豬好勁
跟住限劍一出 男豬就頭都唔見埋

企左4個月仲想典

有咩問題個陣勁唔係勁咩？
初時Rx78好勁，跟住freedom一出 Rx78渣都沒

再企下先

沒有最強 只有更強

白貓角色實力變化時間 一星期已經如隔三秋啦

結論：全部抽齊咪得，反正你每次都係用1個角，都剩係會用果期最勁果個角only

原來係假男煮

原來係水健叔又勝

打甩釘宮個頭再叫醒我

有鳩識飛都不了

又黎虛假的黑色劍士？

你返學個陣成日比人罰企? 咁鍾意企

係.... 打白貓打到朝早
唔知醒入lecture hall 俾教畜係門口叫我係罰企

叫埋professor一齊打 curry佢 咪有分加囉傻鳩

唔係講笑 之前真係聽過有教畜叫人係門口罰企
利申 唔係我

仲有唔準係入面食野 食就要出去

諗得過 但已經畢業了 88

好出奇咩？

都幾架喎 俾左錢讀書 爛grade之餘仲要我罰企

後生仔唔捱得

扣佢50分

但你失業了

係.................. 廢青係貢

扣佢50exp

屌 都真 一畢就失

全職打白貓囉

不了
做社畜算

無波賭 無酒飲 屌你老母
好彩仲有刀劍睇

會唔會禁埋白貓

成日同白貓啲女有親密接觸

我抽中既都係有鳩的
唔怕 無事 相信政府

有鳩妖魔呢

who?

u

Hi 有鳩光頭妖魔

留俾你
唔敢同你爭

Defer同教授打

你攞去

唔好啦 無錢交學費了

佢係屬於你架

你兩個都屬於佢

幾時既事 點解我唔知

隻驚今日好似有大bug
性女畜力唔識回sp
釘宫開2技後回sp速度同冇開一樣

hi光頭oppa叔

依家

即係新pool毀滅天地

我唔好味架 唔好食我

笑咩 你都係屬於佢 一齊俾人食啦

爭咩 溝埋一齊做讀書光頭佬

我就快畢業

想5想睇我跳舞

咩舞

show 扑ed user 扑定先

就快即係未

好驚嚇架？

4月26號咪完sem
跟住5月頭exam 完左就叫畢業架喇

你愛人想嚇死我？

有興趣?

無 唔洗跳俾我睇

無鬼用架啦你

係 所以你搵返光頭仔就ok

等緊pv

貓耳幾時實裝 好心急

咁鍾意貓耳就自己買對戴住先啦

想睇

你買俾我

型到

斧槍

今次造型有啲埃及風

女煮

古里菲斯

大劍
法
斧
槍

大劍不停loop

top0top1

又男豬大劍,又女豬法

原來係4人pool

咁甲由剛劍穩守top0,1

呢隻好靚

男女豬

用到男女主+動畫化檔期

我唔信冇TOP1

先生公又燈

睇解包
4隻好似好勁

大劍好似有地圖炮

不過無可能超級釘宮
4隻都有特寫 勁既角特寫只可放武技

聽到你咁講我就放心了

想要

食咁偏

u gay 佬

關我咩事

大劍當年食住決戰100%紅bar加大劍cc不死身仲要過左成個月先top1
今次仲想用大劍top1？

釘宮：快手清場好過啦 仲開暴走晒時間

背後對裝飾做翼好睇過原本對翼
呢家咁有啲格格不入

大髀
我要射了

有啲似黑化淫墮女王feel

收返埋條丁啦好心你

是咪白貓2黎

白貓3

咁2係咩

啲畫風好大陸feel

咁你抽唔抽牙

唔齊女煮都要DEL驚

醉璦

好彩齊 無事 唔怕

牙你老母呀

巧惡

50石準備好 可以抽埋光頭佬

抽光頭佬有咩用

抽佢返嚟打 餵佢食屎
仲可以幫我肝白貓拎石

餵屎

推完島先好食

原來你地玩開依D

PAD死神hea到
回家了

又reboot?

局腸燈完先唔放心

隻藍柒我究竟睇緊d乜本來仲有期待山本死臭閪

屌新職

男女豬屬性互換

夾硬整個平衡世界

唔準4個人一齊食飯
好在仲可以4個人一齊打白貓

On 99 又要抽、您話舊角換skin 都還好

剩係對新女有反應

扯唔起呀

性互換

建議睇下醫生好喎

平行世界先可以再出男主豬, 將就下

*男女主

zc後 1島前

愚人節玩下野姐 其實唔會出 嚇我唔到既

ok
你自我隔離14日就得

屌 我隔左好多日啦

而家出男女主
咁6周年出乜？

定已經無6周

配合TV化姐...
無事喎

dllm 唔好咁執著個fd?

可能6周年會出其他角呢
平行時空嘛 咩都有可能了

我估係1島前留下既文明歷史 神話人物 唔係男女主黎

早

歐洲時區

但PV影住把杖支時針, event名又horizion又盛, 似真係平行世界多D

係非洲時區

唔識英文 有無中文翻譯 thx

法官大人

你係咪諗多左 枝震動棒震動姐 時咩針

點解好似每個決戰王都可以用釘宮秒過

真係架, 你自己睇, 20秒左右

你兩個唔好咁執著啦 星一咪知囉

梁國雄已完

白貓post終於討論返白貓

咩 一直都係討論緊白貓
你平行時空緊？

光頭

口德-100

毅進星-100

輸民意-0-0

0oo0OO0o0o0o

4唉中左剛劍未

我未

無中 追??

25石

25夠未

259

睇下雞寶算

4個人做功課

一係用藍卷一係用250石 邊到有25石個制

屌下寶寶算

龜apk

畢業仲做咩

唔洗預我

依家唔係雞寶

係寶寶？

傻蛋孖牛堡

小夏今次真係型到癲

其實真係幾似埃及妖后

d武器

XX負皮了這則帖子

我已經準備好了

所有人都準備好了

全世界都ready perfectly？

gonna be

屌哂你地屎忽

you are not ready boy

You are not handsome boy

You are funny, Bald

正話打白貓cap到呢一刻

水母好似坐係隻白獅上面

下面兩條友想做咩

1001未

ok

你地日日屌黎屌去悶唔悶?

5moon

唔悶

想做邊個老豆

今日星6 你陣間係咪去食女？

話俾你愛人知 你仲唔死

訓

同女訓？

係 佢晚晚攬唔同女

狙擊佢未

狙擊你先

G chi

佢咁快潛咗鳥

why me

因為你有份同光頭佬去食女

原來係你帶壞光頭

我打緊白貓 join？

食功課就有我份 食咩女

有無諗過其實係光頭帶壞我

以前光頭好純潔
一定係跟左你就學壞哂

又屈我

yes

老屈

光頭依家食女條數點計

有無我教壞佢 佢本身都係食女獸

滑雪好耐都未見過Peter

棄咗驚

去叫佢上水出圖

人呢

落晒bar

除緊bra

你死喇

幫手除OK?

今晚要做功課

你個傻閪個腦得返學同白貓？

又話無功課 口裡說不

quiz黎 20%
依科無得申PF
仆街都要做啦

又話無書讀既

5月先無啊
無聽書
出門口罰企啦你

中三未停完課 你慢慢做功課啦

好快姐 500字 寫緊啦

你個傻閪腦得返功課同白貓

係 咁典牙
隻揪

出22星未
全部變晒遊樂場
決戰都係

我個腦都係得返工同少少白貓
毒撚仲可以有其他?

失業得返白貓

屌 唔識做
請槍 1pack做300字
有無人肯 PM我

pmed

Wow long time no see

Thx

今晚又食左邊條女

你個腦係咪剩係得女同頭髮

佢對住你先係咁

仲有光頭叔

抵啦 做完未

未 陣間起身再做

寫五百字寫咁耐

Ja ga

will無咁肥 我至係呢個身形

個髮型似唔似

要design activities
唔識
寫齊齊打白貓算

不鳥 我玩龍族拼圖算

又白貓

要支持白貓牙

係 醉愛白貓

以為今日有廢話睇

星日 放緊假 sor

我個貓得返白貓

網球反而有

正 又多day草石

証明打白貓抗疫
決戰 39808

你講緊乜

協都係自己一個
清關算，料都唔想刷，無心機

屌 諗到頭都爆炸
死仆街整到條問題咁J難 俾左學費好心就鬆手d

會唔會係你太ja

係 學渣係咁

ja ga 500字都寫咁耐

其實係600字
要答一堆無學過既concept

唔係好識 Google緊

估下1001先定我做完先？

1001

做完了

美好世界劇場版終於有得睇

估下光頭叔無頭髮先定你做完功課先

都話做完

你肯定仲有其他功課

係 但另一份唔洗turnitin 可以直抄

幾時1001

1007

01001001

reported

我依d濕濕碎啦
個prof偷人地materials黎教書牙
report埋佢 thx

唔識你professor淨係識你
BTW 你上面個句都report埋比你professor知

我係咪要驚

咩野黎 好肥

001

002

1003